[拋磚引玉] 一人一個都市傳說

曾經有一個傳聞係話
如果㩒咗一下薛家燕額頭粒墨
香港就會爆炸

係粒墨會射getta beam

原來我個版本唔係最準確

我都係想聽下都市傳說姐